
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: La gamme du métier est très ouverte : d ' un stade artisanal à un niveau presque industriel , sur des sujets aussi multiples que la variété des questions posée par l ' extension ou la transformation urbaine , combinée à des niveaux d ' intervention différents entre le foncier d ' origine et les réalisations définitives immobilières ou d ' infrastructures .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: La gamme du métier est très ouverte : d ' un stade artisanal à un niveau presque industriel , sur des sujets aussi multiples que la variété des questions posée par l ' extension ou la transformation urbaine , combinée à des niveaux d ' intervention différents entre le foncier d ' origine et les réalisations définitives immobilières ou d ' infrastructures .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: La gamme du métier est très ouverte : d ' un stade artisanal à un niveau presque industriel , sur des sujets aussi multiples que la variété des questions posée par l ' extension ou la transformation urbaine , combinée à des niveaux d ' intervention différents entre le foncier d ' origine et les réalisations définitives immobilières ou d ' infrastructures .
No features found.


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: La gamme du métier est très ouverte : d ' un stade artisanal à un niveau presque industriel , sur des sujets aussi multiples que la variété des questions posée par l ' extension ou la transformation urbaine , combinée à des niveaux d ' intervention différents entre le foncier d ' origine et les réalisations définitives immobilières ou d ' infrastructures .
No features found.

